沙嗲王係咪劣食

[url](公投）香港人係咪真係食開屎？ [/url]
睇完呢個po發現連登仔對沙嗲王嘅評價好兩極化
記得以前舊登好多人都話沙嗲王好劣 後來試過一次覺得完全稱唔上劣食
未算好食 但點都未去到劣囉
唔劣:
劣:

蟹粉豆腐鍋+白咖哩豬扒飯 = 穩膽

沙嗲王好在價錢唔貴，同埋有齊唔同國家既野食，唔同款就返唔同人，同朋友食會好方便 加上完全唔難食，好多好正

淨係知好撚貴

咁都貴？

佢個白咖喱巨脾飯 同埋有個春卷都好撚好味

用濃味野蓋過晒D霉味點都稱唔上好食掛

以前有個白咖喱蟹蓋好撚正
現加無咗

唔係劣但唔係美食囉

沙嗲王性價比幾高，野食唔差，係啲staff做野柒下柒下同啲杯碗好污漕

沙嗲王係衰貴 野食就唔算難食嘅 但係我唔覺得佢啲野食有料收我咁嘅價錢囉

唔係成日食
我就覺得d野咸左d

完全唔可以話係好食 正常放得入口都叫劣啦

垃圾黎

佢而家下午茶都幾平

近幾年加價加得好犀利
唔係貴，但唔值呢個價

$70-$80一個餐，唔包野飲呢下令人卻步

$70-$80一個餐,翠華,太興都要啦,有咩問題?

Sorry囉，我唔食翠華同太興

污漕到仆街
不過個蟹粉豆腐鍋係幾正

白咖哩厚切豬扒
佢地白咖哩好特別 其他地方做唔到

我指大圍/市價都要70-80一個餐

去旺角一按鐘就有人，係無電梯時要行兩層

反而去荃灣唔知個區負責人去左廁所定點，按爆鐘、企起身叫人都無人理

野食算係入得口，諗唔到食乜時最後防線

點會劣
呢個價錢直頭稱得上美食啦

利申鐘意食濃味野

咁都貴你唔好出街食啦

邊撚道有霉味啊 咪9up 啦

濃味野點食到其他味啊 用下腦啦

屌 睇錯以為正評係劣
㩒左負皮

野飲就真係劣 個白咖哩好好食

野食好多油,食過兩次都痾

食開咩
70-80 一個餐叫市價？

市區夜晚食茶記你食小菜都60蚊起跳啦

蟹粉豆腐, XO醬炒蘿蔔糕, 牛油雞翼, 白咖喱豬扒, 泡菜牛柳粒炒飯
4個人去金雞打機既話通常就係食沙嗲王
旺角其他更貴既餐廳好撚伏

屋企人食過講係劣中劣食

大快活40蚊搞掂

唔劣但唔算好食
都唔平

真心
白咖哩豬扒d明顯d肉係幾差下
係個汁幾好味搭救

多數都係無左先會上神枱

我覺得已經算係咁

好唔錯啦

大快活午市好多樣都唔止40喎

食最平果d

巴打原來日日食好野 唔怪得之
食開茶記常餐所以我覺得貴

以前貴
因加價慢，價錢比其它食店追貼.....

係 嘢飲真係劣 仲要加成廿幾三十蚊 寧願食完出去買杯珍珠奶茶好過

係用濃味精
次次食到一半已經口渴到不得了

公屋都賣到$16000呎,500呎要8百千萬,
食個飯80算好平架啦,只是0.001倍.
假設20年前, 嘉湖山莊賣1百20萬,
食飯錢只是12元炸.都是0.001倍.

佢D味精重到你忍唔住食完先飲野

好食到仆街

狗都唔屌啦
成班食開垃圾

芝心餅好撚正

SORRY,TYPO

公屋都賣到$16000呎,500呎要8百萬,
食個飯80算好平架啦,只是0.001倍.
假設20年前, 嘉湖山莊賣1百20萬,
食飯錢只是12元炸.都是0.001倍.

算幾好
但貴左小小
高質茶記咁

係旺角dinner平均都係5-60蚊
點會食到7-80蚊咁貴 仲要大圍
以前沙嗲王係幾抵屌 中學嗰陣成日去食佢
但越加越貴 食物質素同service又冇跟住一齊進步
撳點餐等勁耐先有人黎

沙嗲肥牛粉絲
避風塘軟殼蟹
無邊間正過佢

越來越難食

蟹粉豆腐鍋

太貴，不了。

真 佢是旦一樣野嘅味道都勁重
食完狂飲水

野食一般 價錢偏高

大家食都要$40...SO SAD.

有期有個鰻魚menu
個鰻魚pizza勁好味

佢啲沙爹湯拉麵都好正

劣唔劣都唔會去食
唔撚就腳

入過沙嗲王廚房，
如果沙嗲王都叫污糟我唔知香港有咩餐廳係乾淨

對比翠華銀龍依類差唔多價位嘅垃圾餐廳咪唔錯囉

第一次食過覺得唔錯

屌就識屌
介紹另一間就唔識比

又話貴, 又話窮, 點呀

一樣價我去食beans唔好？
利申荃灣撚

沙嗲王以前幾款酥皮pizza都好正 細細個同fd share

唔同類型 冇得咁比

沙嗲王，pie tart (97前）>>>>>爭鮮譚仔（97後）

根本就係香港普通市民越嚟越窮嘅反映，物價升左唔止一陪，但係人工完全冇乜點大升
平民美食，不斷萎縮

痴線

大廈保安人工升左好多.

beans咁撚難食狗也不屌啦
啲意粉食過幾次都唔熟
係班港女貪佢偽文青feel先排撚曬隊

beans去1-2次就唔會再去
唔通個個星期去食ADB咩!

沙爹王都有人踩真係弱撚智
肯定平時食開屎

d盲屌撚去晒邊

貴到仆街

沙嗲王好過新假期d gimmick野一千萬倍啦
淨係蟹粉豆腐都屌打曬大部分差唔多價位
甚至一倍價位既野
不過你keep住反就啱啦
遲d開到我屋企樓下

溫馨提示：

佢老細是廿蚊張！

真心D蟹粉好多 又咸蛋黃MIX埋

有D蟹粉小籠包賣到成百蚊，入面得勁少蟹

個post就話「好食」
你就問人係唔係「劣」
屌你咁比較講經咩

好似而家仲有咩豬扒pizza
但最好食都係鰻魚

食過旺角果間，碟白咖哩有陣膠味，食完果晚個胃勁唔舒服

又貴又唔係話特別好食
貴都唔緊要 重點係食完唔飽呀

咁嘅價錢黎講
係劣食冇錯
打個5折就差唔多

入面好多人話劣

有d好似豬扒飯咁 雖然好一般都仲接受到
但有d真係好難食 叫個沙爹肥牛拉麵 食落去十足壽桃牌個隻擔擔麵既麵質咁 仲有個薄餅 無餅底香之餘成塊又乾又硬

食一次都已經送幾十蚊優惠卷，仲打5折

佢咪又係計你食左幾多錢
再俾番10%價值嘅優惠劵你

好食喎

唔撚係呀 沙嗲王都上神台

beans都講得出證明你食開屎

好耐之前既墨魚塘超正...而家無鬼左

未食過 好似好多人排隊 係咪真係食得㗎 定係一味得戇鳩港女去排

點都稱唔上劣下嘛
以前好鐘意食白咖哩豬同埋蟹粉豆腐鍋

係荃灣食過一次 真係唔好食

其實你預洗幾錢先

預左要平要飽既, 食茶記麥記KFC之類, 甚至三哥
沙嗲王去得都預洗80-100
預食150-200一個人既情況(慶祝, 約女仔, 大班朋友聚會)又唔會去沙嗲王

我都係同FRD出黎打機, 唔想食咁頹又唔想食咁貴先食沙嗲王

大雞脾已經贏你譚仔八方幾千條街

如果咁都劣
連登仔餐餐食半島 文華扒房 定 福臨門 龍景軒？

定係事實日日都狗衝緊金鐘麥記食麥樂雞同脆香雞翼？

價錢同野食算中等水平啦
加上都算坐得舒服
同朋友行行下街諗唔到食咩既時候沙嗲王都算唔錯既選擇

前日去左尖東果間⋯食左個2人餐⋯
收埋服務費（唔覺有服務）
最後$27x

D野食麻麻地 唔會再去

以前有芋容西米露仲正

你話未出黎做野就同班friend食沙嗲王
出左黎做野就唔洗揀佢啦下話
平過佢嘅填肚食物又大把選擇
會揀沙嗲王嘅人 可以話係對食無乜要求

比間餐廳名黎
跟你搵食

老老實實白咖喱汁撈白飯我都覺得可以食一餐，可惜無得咁叫

有無人鐘意食沙嗲王D 雞軟骨同焗白汁餃子

咁你平時食咩

跟

沙嗲王ok喎，價碼質素都啱比例，點都唔算劣食囉。

點知你要食咩

係..
但講唔上好食囉
係有個POST想踏低其他餐廳黎棒高沙嗲王先咁反彈
如果出POST條傻仔係打手而家應該搵緊工

唔算劣啦

係連登做打手邊有好下場

7,80一個飯都算 仲要無飲品要加⼀

其實價錢還可以啦
佢個白咖哩鐵板雞排飯好正
食完仲有現金卷送番俾你下次用
每月食一次已經成為我同班fd既連係
係食完支醬唔知冇乜用

咁都貴？
兩個人去二百零蚊食到四五樣野又有野飲算係咁啦
味道叫合格，係環境污糟啲
同老婆出街唔通下下大家樂吉野家咩，沙嗲王平平地算好

唔駛搵位先啦
最憎搵位

不了

係連登 沙嗲王就叫劣 譚仔就叫正
證明港人中意食屎

我之前叫凍檸茶冇俾檸檬
不過食物一定唔會係劣

價錢一定唔係

加左價好劣

沙嗲王啲咖哩真係好好食 不論黃定白咖哩都超級正

荃灣近荃新天地果間幾大
一星期至少食一次 啲優惠卷愈用愈有

咪係囉
啲人淨係話唔好食又無話難食
成日非黑即白 或者極端化討論好無意思
咁講 沙嗲王一定未去到劣嫁

唔劣但唔可以話係好正

沙嗲王最on9係啲嘢飲貴到仆街
荃灣撚食午餐50蚊已經有森美餐廳牛扒食包湯飲嘢唔記得加2蚊3蚊
再唔係落樓下和食30蚊有日本嘢食都包你食飽 仲要好味過沙嗲王

沙嗲王一定稱唔上劣食
但都稱唔上好食囉
而且價錢又貴 唔抵食
唔知有乜好吹奏

曾經有一排貴左好多就冇再去食
之後又價錢正常番先去食

上次去尖咀果間食食下有小強走出嚟 唔會再去

勁鍾意去食情侶套餐

兩碗湯
通常揀 焗豬扒飯 / 蟹粉豆腐薄餅 + 白咖哩豬扒飯
炸雞翼
兩杯特飲
再加多兩杯哈根大師cookies & cream 雪糕

用左現金券都係250蚊有找
食晒基本上連夜晚都唔駛食飯

同埋我覺得佢裝修左之後 速度同味道都好左

以前要用佢個死人機叫人黎
追極單都未有野食
最嚴重係等左45分鐘先有蟹粉豆腐煲

而家15分鐘之內基本上黎齊晒野

發覺旺角個兩間沙嗲王個沙嗲牛肉湯都唔同
一間好濃好香 一間淡到
我次次都係食呢個 但試過一次淡到喊之後
令我好失望

唔係特別好食但都唔係劣，正常囉。

唔劣喎
同埋本身鐘意食濃味野
價錢中等啦
兩個人二百蚊
有野飲嗌多個小食都得
宜家閒閒地食個意粉都要成舊水

加多一舊水
我喺長沙灣個二人餐有扒又有德國豬手食啦
齊晒餐湯、蒜蓉包、小食拼盤（四款小食每款兩件）同埋野飲
平民高汁呀

沙嗲王點都唔可以用貴字黎形容啦

屋企樓下間茶餐廳叫小菜白飯都60-70蚊啦，除非食開碟頭飯麥當勞譚仔，唔係既話點叫貴，尤其係同朋友或者拍拖，人均消費$100左右算抵添啦

好食

咁上下 兩個可以
兩個人食唔到小菜 試過 差唔多三百蚊兩個人
沙爹王會平小小 二百鬆啲
同女友食會叫一個飯餐再叫小食 唔洗咁多飯 特別夜晚 食太飽真係唔健康

當年做過
間唔中都有食下
好多都係工場送過黎再叮返熱
D炒飯是但撈兩撈
不過佢白咖哩豬扒 的確係整得唔錯

朗豪對面新開個間淡

白咖哩ok
地方就污糟左d
末落緊

蟹粉飲第二度食唔到，諗起都想食

飯

鑽石山有間餐廳都有蟹粉豆腐鍋，但完全唔係個回事